[冬季自由行] 名古屋周邊地區討論

黎緊會一條毒撚去名古屋 5日4夜

買左local tour 一日入白川鄉睇點燈同係高山

其餘日子再向北 有d on居咁

但市區又太悶 周邊有咩好建議?

暫時諗緊買近鐵pass 去伊勢神宮同鳥羽食海鮮 會係果邊住一晚 / 或者去犬山 歧阜hea

大家點睇? thanks

都係5日4夜
但主要去hea,食野,買野

下呂浸溫泉應該岩你
鳥羽果邊遠左d 但網上遊記個個都話燒海鮮好好食

唔去咁遠lu
近近地
我唔食海鮮

名古屋高山下呂金澤 完

富山白蝦

你們幾號去吖！
我而家自己一條友係名古屋囉！

長島

可以落福井食越前蟹 好撚好食

等埋我 二月4號出發

名古屋市可以玩到一日
住榮果邊唔錯
榮有巴士來回outlet

就黎出發去名古屋
自己一條友

巴打 我2月3去9返 暫時plan左去金澤兼六園點燈 白川鄉點燈同長野snow monkey

利申 兩條毒L自駕

市中心冇野睇 唔好哂時間